天 水 圍 有 無 人 呀

成朝都好順暢呀 快啲出嚟喇

十字路口？

狗屋點睇 一齊報警

推

而家喺美孚，架車已經停咗差唔多10分鐘

天水圍完全無人提

好多人等緊巴士呀

停咗

馬路狀況完全暢通

鐵路搞掂

聽到隔離個電工佬想搞交通燈呀 有無人cover 呀

推呀

大佬，啱啱先起身

琴晚食糖水食晏咗？

俾啲火

阿豬阿狗都返到工喇

唔係要我推足一頁下嘩

咁樣唔掂喎

出嚟

.

天水圍要塞朗天路啊！！！！！

重點

推極都無人

識唔識玩咖你地

想聚一百個人都無

一個二個坐巴士出咗去喇

巴士條龍長到乜咁

叫咗琴晚唔好搞咁夜 重點機會miss 哂

唔知會唔會有人塞埋輕鐵呢

宜家西鐵見入唔到閘 全部轉哂去坐巴士

啲紅綠燈壞哂你估啲輕鐵仲敢唔敢行

聽到安排緊接駁車喇 仲唔搞馬路

屌

真係推極都無人個喎

塞輕鐵無用
塞公路 西鐵塞左出唔到去就得

咪搞公路囉 宜家西鐵啲人開始轉去坐巴士喇

塞馬路未呀 塞埋就可以唔洗返

叫極都無人

推上熱門